<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../xmllib/diff.xsd">
  <remove sel="//language/page[@id='6920201']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920202']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920203']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920206']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920209']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920211']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920216']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920219']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920220']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920221']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920222']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920231']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920232']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920233']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920234']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920238']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920239']" />
  <remove sel="//language/page[@id='6920240']" />

  <replace sel="//language/page[@id='6920207']">
    <page id="6920207" title="Raven" descr="Raven" voice="yes">
      <t id="1">Corbeau</t>
      <t id="2">Le Corbeau est la réponse des Teladis aux autres races produisant des cuirassés. L'avant du navire est couvert de 4 systèmes d'armes de classe destroyer lourd aux côtés de 6 tourelles lourdes, ce qui donne au raven une quantité incroyable de puissance de feu orientée vers l'avant, ce qui rend le Corbeau très efficace lors des attaques frontales et des formations ennemies déferlantes. Le reste du chassis est également couvert de tourelles de taille moyenne et grande, permettant au Corbeau d'engager des ennemis tout autour de lui en même-temps. Le navire présente également l'intégrité de coque la plus solide de tous les navires de combat ainsi qu'un blindage décent.</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920215']">
    <page id="6920215" title="J" descr="J" voice="yes">
      <t id="1">J</t>
      <t id="2">Alors que rien n'est vraiment connu avec certitude sur la classe J (tout comme n'importe quel autre navire Xénon), de ce qui peut être observé, il semble être construit sur la même coque que le K. Par rapport au K, il est signalé pour avoir plus de puissance de feu, et se trouve donc entre le K et le I.</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920225']">
    <page id="6920225" title="L" descr="L" voice="yes">
      <t id="1">L</t>
      <t id="2">Le L est le plus petit vaisseaux des classes capitales Xénon. Modérément armé et blindé, il est lourdement couvert de tourelles légères, ce qui le rend extrêmement dangereux pour les petits navires et efficace pour escorter les groupements tactiques Xénons.</t>
    </page>
  </replace>
</diff>
