<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
  xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../xmllib/diff.xsd">
  <replace sel="//language/page[@id='6920201']">
    <page id="6920201" title="Egret" desc="Egret" voice="yes">
      <t id="1">Цапля</t>
      <t id="2">Эгрит - более мощная и хорошо бронированная версия боевого корабля "Сапсан",
    использующая шасси "Корморанта" - транспортной версии "Сапсана".\n\nПомимо дополнительной брони,
    Эгрит может похвастаться двумя дополнительными турелями. Однако за эти улучшения пришлось
    заплатить скоростью и маневренностью. Несмотря на дороговизну производства и невозможность нести
    истребители, это военный корабль, обладающий большей огневой мощью, чем большинство корветов или
    линкоров. Поэтому он хорошо подходит, как для борьбы с небольшими, так и с более крупными
    кораблями.</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920203']">
    <page id="6920203" title="Aamon" descr="Aamon" voice="yes">
      <t id="1">Аамон</t>
      <t id="2">Аамон - тяжелый линкор, разработанный аргонцами. Пройдя через несколько модификаций,
    "Аамон" наконец завершен и официально принят на вооружение. Прочный корпус и достойные щиты
    делают "Аамон" надежной основой любого военно-морского флота, как наступательного, так и
    оборонительного. Корабли этого класса вооружены 16 турелями и двумя батареями для эсминцев, а
    также целым рядом небольших противоистребительных батарей. Хотя корабль не оснащен пусковыми
    отсеками для дронов, как многие другие линкоры, он может не менее быстро развернуть до 8
    истребителей или донов одновременно, используя установленные в носовой части взлетные площадки.</t>
      <t id="3">(Aamon){20101,12001}</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920206']">
    <page id="6920206" title="Copperhead" descr="Copperhead" voice="yes">
      <t id="1">Копперхед</t>
      <t id="2">Копперхед - линкор, построенный фракцией Патриарх Зьярт. Несмотря на то, что его
    строительство и затраты на эксплуатацию гораздо выше, чем у других линкоров, корабль с лихвой их
    оправдывает. Вооруженный 20 тяжелыми и 40 средними турелями и способный нести корабли поддержки,
    "Копперхед" представляет собой разрушительное оружие, способное противостоять любому врагу -
    кое-кто даже говорит, что он может в одиночку справиться с целым флотом.</t>
      <t id="3">Копперхед MK1 стал прототипом серийно выпускаемого сейчас Копперхеда, который больше
    не производится, а все известные модели были модернизированы, утилизированы или пропали без
    вести. По сравнению с обычным "Копперхедом", в MK1 предпочтение отдавалось огневой мощи, а не
    обороне. Ключевыми отличиями MK1 являются установленные в носовой части орудия, а также далеко
    не идеальная прочность конструкции.\n\nВ общем, Сплиты построили три прототипа, один из которых
    был потерян во время экспедиции на территорию Ксенонов. Под командованием известного Сплитского
    капитана Z1p'tk флот дал отпор Ксенонам в нескольких секторах, в итоге приведя их в систему
    Гордость Императора. После сообщений о нескольких столкновениях контакт был потерян, и флот был
    признан уничтоженным. Во время поисково-спасательных операций не было найдено ни выживших, ни
    следов флота.</t>
      <t id="4">(Copperhead Raider){20101,42901} {20111,101}</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920207']">
    <page id="6920207" title="Raven" descr="Raven" voice="yes">
      <t id="1">Ворон</t>
      <t id="2">Ворон - это ответ Телади другим расам, производящим линкоры. В передней части
    корабля установлены 4 тяжелые орудийные системы класса "разрушитель" и 6 тяжелых турелей, что
    дает "Ворону" безумное количество огневой мощи, направленной прямо по курсу, и делает его очень
    эффективным при лобовых атаках и прорыве вражеских формирований. Остальная часть корпуса также
    покрыта турелями среднего и большого размера, что позволяет "Ворону" одновременно поражать
    врагов со всех сторон. Корабль также обладает самым прочным корпусом среди всех линкоров, а
    также хорошими щитами.</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920209']">
    <page id="6920209" title="Enenra" descr="Enenra" voice="yes">
      <t id="1">Эненра</t>
      <t id="2">Эненра - это ответ аргонцев на тяжелый сплитский фрегат "Кайман". Фрегат оснащен
    большим главным орудием для эсминцев и более маневренный по сравнению с другими фрегатами.
    Эненра - корабль, способный справиться с любыми ситуациями и в состоянии противостоять кораблям,
    намного превосходящим его по размерам.</t>
      <t id="3">Модифицированная версия тяжелого фрегата Эненра. Пираты обычно модифицируют свои
    корабли для повышения грузоподъемности за счет уменьшения внутренней структуры корпуса и
    переоборудования хранилищ ракет и дронов в грузовое пространство. Эта версия корабля не так
    хорошо бронирована и вооружена, как его материнская модель, но при этом имеет больше грузового
    пространства и скорость.</t>
      <t id="4">(Enenra Raider){20101,13101} {20111,1001}</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920215']">
    <page id="6920215" title="J" descr="J" voice="yes">
      <t id="1">J</t>
      <t id="2">Хотя о J ничего толком не известно \(как и о любом другом ксенонском корабле\), на
    основании имеющихся данных можно сделать вывод, что он построен на базе K. По сравнению с K он
    обладает большей огневой мощью, и находится между K и I классом ксенонских кораблей.</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920225']">
    <page id="6920225" title="L" descr="L" voice="yes">
      <t id="1">L</t>
      <t id="2">L - самый маленький из ксенонских крупных кораблей. В меру вооружен и прикрыт
    легкими турелями, что делает его чрезвычайно опасным для небольших кораблей и эффективным для
    сопровождения боевых групп ксенонов.</t>
    </page>
  </replace>

  <replace sel="//language/page[@id='6920231']">
    <page id="6920231" title="Freyr" descr="Freyr" voice="yes">
      <t id="1">Фреир</t>
      <t id="2">Фреир - линкор на базе корабля класса Асгард, в котором отсутствует его главное
    оружие. Основное внимание уделено обороне, а не огневой мощи. Усиленная броня и дополнительные
    средние турели для борьбы с истребителями делают Фреир многоцелевым кораблем, способным
    самостоятельно выполнять различные задачи.</t>
    </page>
  </replace>

  <remove sel="//language/page[@id='6920220']" />

  <add sel="/language">
    <!-- iShields -->
    <page id="9000" title="SVE VRO Text" descr="SVE VRO text" voice="yes">
      <t id="14001">IG S - Скуа Внутренний щит</t>
      <t id="14002">IG M - Цапля Внутренний щит</t>
      <t id="14003">IG M - Скорпион Внутренний щит</t>
      <t id="14004">IG M - Баку Внутренний щит</t>
      <t id="14005">IG L - Эненра Внутренний щит</t>
      <t id="14006">IG L - Тайпан Внутренний щит</t>
      <t id="14007">IG L - Василиск Внутренний щит</t>
      <t id="14008">IG L - Кайман Внутренний щит</t>
      <t id="14009">IG L - Паллас Внутренний щит</t>
      <t id="14010">IG L - Разорбилл Внутренний щит</t>
      <t id="14011">IG L - Питон Внутренний щит</t>
      <t id="14013">IG L - Скирон Внутренний щит</t>
      <t id="14014">IG L - Парацель Внутренний щит</t>
      <t id="14015">IG XL - Тартар Внутренний щит</t>
      <t id="14016">IG XL - Аамон Внутренний Генератор</t>
      <t id="14017">IG XL - Медноголовый Внутренний щит</t>
      <t id="14018">IG XL - Медноголовый Мк1 Внутренний щит</t>
      <t id="14019">IG XL - Ворон Внутренний щит</t>
      <t id="14020">IG XL - Грифон Внутренний щит</t>
      <t id="14021">IG XL - Хатрам Внутренний щит</t>
      <t id="14022">IG XL - J Внутренний щит</t>
      <t id="14023">IG XL - Сокотра Внутренний щит</t>
      <t id="14024">IG XL - Сокотра Плундер Внутренний щит</t>
      <t id="14025">IG XL - L Внутренний щит</t>
      <t id="14026">IG M - Сусанова Внутренний щит</t>
      <t id="14027">IG S - Коджин Внутренний щит</t>
      <t id="14028">IG XL - Дуала Внутренний щит</t>
      <t id="14029">IG L - Скимитар Внутренний щит</t>
      <t id="14030">IG S - Парамерион Внутренний щит</t>
      <t id="14031">IG XL - Фреир Внутренний щит</t>
      <t id="14032">IG L - Бишамонтен Внутренний щит</t>
      <t id="14033">IG S - Акуреи Внутренний щит</t>
      <t id="14034">IG S - Акума Внутренний щит</t>
      <t id="14035">IG L - Клеймор Внутренний щит</t>
      <t id="14036">IG L - Мандалая Внутренний щит</t>
      <t id="14037">IG L - Дрейк Внутренний щит</t>
      <t id="14038">IG L - Намазу Внутренний щит</t>
      <t id="14039">IG L - Эребус Внутренний щит</t>
    </page>
  </add>
</diff>
